Weekday 升級支援方案 『和理非』都可輕鬆參與！（續）

大家好，我係上個Post嘅樓主朋友

原文Link：

今次開Post係講下黎緊星期四，行街食野有咩攻略，如果TLDR嘅，不妨Follow返 @trybeforeyoubuy， 拎住最新資訊❤️做個精明消費者。

抱住「開心個人遊商場」出去時，以下係一啲參考資料。

要黑衫，口罩？
一個個人，自發嘅行動，無須Dress Code同口號。不過空氣唔好戴個口罩都好合理🤡。

點解行海港城？
除咗交通方便，有船/巴/地鐵外，海港城亦有種類繁多嘅店舖，滿足晒每個人嘅需要。更重要一點，係海港城有好多內地旅客，自發行街嘅你，要多啲同遊客溝通哦。

會犯法嗎？
行商場絕對冇犯法，幫商場增加人流出師有名。慢慢行慢慢睇，又唔會造成財物損失，做個精明嘅消/不消費者。

行街有咩用？
商場人多好，但人太多，你應接不暇就商家自己諗方法解決了，如果商家因為做生意上有困難，向政府表達，因而取消某啲極具爭議性同影響力嘅政策，我都感到…好難過哦😗。

咁大個商場行邊好先？
以下Google Link，有星級推薦名單俾大家😀，自發活動，大家去邊都得架👍。提一提，千祈唔好三四個人喺商戶門口堵路，因為咁樣人哋就做唔到生意，記住，"千祈千祈唔好"塞住個門囗呀。

希望大家星期四可以行得開心，玩得放心啦。🥳

🔥五大訴求 缺一不可🔥
✨光復香港 時代革命✨

推呢個！！！

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

推 逐個商場咁慢慢擊破

sorry sorry8號現場慢慢屌我

推

海港城唔錯

海港城window shopping

好耐冇好好地拍過拖
希望唔會拍拖都俾狗咬啦